iOS 12 冇開personal hotspot 但係電腦用緊電話data

部電腦都顯示緊係用緊電話上網⋯⋯
開關過幾次personal hotspot 都解決唔到bug

渣ga